{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49929&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안호수가통나무펜션"
    },
    "text": "当ペンションは湖に位置する一軒家型構造になっており、客室はすべて独立した空間になっています。 ペンション周辺には上渓滝、扶安自然生態公園、辺山半島国立公園など多様な観光地があり便利な位置にあります。 入室は午後4時から可能で、退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、ペンションは禁煙区域です。 バスターミナルで送迎サービスも提供しており、予約は必須です。 ペンション内には個別のカラオケ施設があり、利用したい場合は事前予約が必要です。 釣りを楽しみたい場合は釣り竿もレンタル可能で、常備薬やバーベキュー施設もご用意しております。 ただし、最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用が不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、ペンション情報は事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "上渓滝、扶安自然生態公園、辺山半島国立公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、バスターミナルでの送迎サービスを提供しています。予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカラオケ施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に個別のカラオケ施設があります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しみたい場合、釣り竿のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、釣り竿のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合、ペンションの利用はできますか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金も調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 502
    }
}